馮驊正仆街！選管會唔幫新登記選民做埋超區果票

重點：
選管會唔幫新登記選民登記埋超區果票
新登記選民要填多次form拎埋超區果票
傳送門：hk2020.vote click 新登記>>登記成為功能界別個人選民

根據寶寶channel

而連登巴亦有呢個同樣嘅問題 詳情睇呢度

所有新登記選民要上hk2020.vote click 新登記>>登記成為功能界別個人選民
填到下面呢版 click區議會第二 呢版其餘唔洗填

請廣傳！！！

puah

登記左做選民ge即刻上網check下有冇超區果票

屌你老母馮驊

推一推

Push

上年新選民
有區議會第二

留名跟進

幫推

推

呢個政府所有部門做既所有事

都係幫中共搞埋晒d on9小動作

上屆新選民 記得好多人 包括自己都係得一票 有啲人就話會自動登記 最好就check下先

又偷雞

你登記番未

好撚攰
點解唔可以好似台灣咁一成年就係選民

因為政府要玩鳩你令到你唔投票

push

因為即興選票好多係對政府不滿嘅
如果人人都可以即興投, 港共會大鑊好多

即刻上網睇有冇比人食咗張票

騙徒手法層出不窮
咪俾政府偷到雞

咁我即係有無份去投票？

有
你有齊地區＋超區

樓主
點解要經你個網頁去登記?
你拎人資料?

距離2020年立法會選舉仲有唔夠一年， The Professionals Guild 專業議政 推出「選民登記填表機」，幫大家登記做選民！

不論是新選民登記，或者想登記功能組別都得架，快啲睇下教學，share畀朋友一齊用！

連結：

特別鳴謝： 鍵盤戰線 Keyboard Frontline
**此填表機是基於「鍵盤戰線」早前於網上發佈的「選民登記填表機」程式碼製作而成，並加入功能界別的選民登記功能，另就程式碼安全進行保安審計，確保本填表機不會記錄任何使用者資料。

幫屋企人上網填咗3次都係冇confirm係選民

卑鄙

推，做野喇

嘩 呢個真係要推
個政府真係好撚賤

推咗先
。

賤撚到呢

又係馮驊

我上年登記有區會第二，大家都去check下, 攰都要

區議員記住教啲銀髮手足填！
啲藍屍廢老一定唔知有啲咁嘅野

直接打去問咩料

推呢個

Up

Lm推

上次我都係得一票投
但公道啲講今次選管會有寄信叫我登記埋超區個票
利申 幾年車換身分證順手整埋登記選民

係咪曾經投過超區 咁就依世都有？

上咗個網check選民資格但打錯3次而家叫我打電話去政府部門check，但啲人hm office緊冇人聽，想問仲有冇其他方法可以check到？

tui

但都唔可以輕視
港共始終仆街

根本就要咁做，公民權利都要opt in係on9

推
屌你老母， 垃圾選管會

狗撚到

冇記錯我18歲登記嗰時係有個格仔你要剔咗先有超級區議會投
我嗰時仲爭扎剔唔剔
最後剔咗

pu

呢幾年登記做選民都會自動登記埋超級區議會
而且仲年年出信請D以前用舊版form既人登記返
馮驊係仆街、但樓主都無理由屈晒選管會同選舉處

新form係自動登記
舊form先有得俾你揀登唔登記超級議員會

wtf 推呀

唔係自動既咩

721 831

其實係
點解要搞咁多嘢

用你個網好危險喎。有無官網

因為香港人唔願意為咗呢張票犧牲囉

推！！

pish

Yes

(852) 2827 4644

What is this

呢個港共真係無所不用

REO41 自己google

S

up

呢個政府越來越仆街

之前舊版form唔係冇剔都當你想做超區選民咩？

屌

Thx

印象中普通直選跟超區係兩份唔同顏色既Form

幾年前換成人身份證係正苦合處度拎曬兩份野，正路就應該擺係附近

夠秤嘅把打絲打記得登記埋佢

推一推先！

好多人未登記超區果票
快check

區選炒咁法之後
真心講今屆對家實出千出到傻

想了解清楚
呢三個有乜分別

如果已經有功能組別一票
仲可唔可以有超級區議會個票

應該係2揀1

佢就係想你唔投

有功能組別冇超區
界別分組係你有功能組別有得投選委會代表

簡單講
第一行係用嚟投立法會
第二行投選委會
第三行投特首

超區本身就唔洗填form
不過你應該講緊reo41

Ok

Pin this

咁2020dse個啲超區填啲咩啊？

你唔登記又點分選區
除非你玩不分區
同埋唔登記
即係票都唔使種，任佢玩
同埋一定要用電子投票
你諗你

唔係唔登記
而係點解唔強制登記埋

你只要登記做選民就會自動幫你登記埋超區

強制登記你就唔可以告人種票
因為選民係被動

戇鳩你係弱智㗎
知唔知咩叫種票

選民登記係選舉事務處做，唔係選管會

你夾硬迫我登記
你點拎我地址
肯定由第三方拎，可以係工聯會旗下工會，中資機構
跟住我話嗰個種票地址係收信地址
你咬我食？

有住址證明咪登囉
弱撚智

咁就唔係強制啦，要人交住址證明，人地唔交咁點？
除非你立例叫人一定要登記
唔登記就犯法

我係咪有得投功能界?
個選舉委員會界別分組無登記
其實乜黎?
重唔重要?
可以點做?

都可以係強制㗎
你個腦裝咩

唔交咪申請唔到囉申請唔到咪要申請返囉
點解一定法律去做
自律唔得咩
弱撚柒智

有票

點先知有冇得投超區?
超區乜黎?

前面有巴打講過
一票係地區直選
一票係功能組別
一票係選舉委會員即係選特首個小圈子

自律仲叫強制
你有無問題

區議會第二=超區

你唔洗再登記

A

721

咁都得... 要幫推,
好多人唔知.

搞掂。

即刻check check 先

推到班新登記選民都見到

我連上年都冇

上年新選民
但冇區議會第二
早一個星期申請返未有回覆

推啦屌

仆街到

Tui

打去

Check到了，唔該巴打，你個個係傳真number黎。
(852) 2891 1001先係hotline

唔會喎會唔會手多多剔走咗放棄超區呀

馮驊我屌你老母

tuiiiii

要推

推推推

又無話仆唔仆街

咁你唔登記佢鬼知你咩功能組別咩

大家醒水啦

有呀

識得有人登記果陣唔知點解無揀
就只係得地區直選
無登記到超區

份REO1係冇一個格比你tick唔要呢票架

錯
你登記咗做選民本應就一定有地區+超區 係default架
宜家係政府出錯唔出超區果票

超區咪姐係功能組別

咁撚仆街推！

GitHub Pages is temporarily down for maintenance.

你幾時見香港人會改單字做名

擺明大陸仔嚟啦

佢唔係奶共 你估佢係香港人咩

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

tuiiiiiiiiii

係上面個網新選民登記淨係填張form?
唔使住址證明？

暴政已經開始操縱選舉。

推熱門

done

個sticker點速p仔唔識好多得意sticker點整

PUSH

登記ah

陰陰濕濕

馮驊食蕉啦！！

tuiiiiiiiiiiiiiii

tuiiiiiiiiiiiii till 2 May

推啊

tuiiiiiiiiiiiii

好彩我有
推

Importante

我都即刻諗起呢句

yes 第二就係超區
幫埋屋企人check

Tuiiiiii

pusj

其實搵議員攪清楚件事係咪有效率個繼個check，住常做法係唔屬於其他功能組別就會自動劃落超區。如果係改咗做法就應該搵議員攪大佢。

預咗，有乜招數港共唔會做？
佢愈咁做我地就愈落力

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

tuiiiiiiii

想問登記左係未一定會收到信話確認左
事關email登記左就兩個月都冇信
但係上網睇就有話係乜野2020年臨時/正式選民登記冊
想知係未正路

PISH

wtf

721831101111

咁撚仆街？

新登記都自動登記埋超區喎，表上有個細勾比揀唔登記嘅，勾選左都要打電話比選民確認多次，盡量要佢做埋超區，乜依家咁快變左政策

甴近平

係唔係得香港要登記做選民

想問之前網上登記左要幾耐先會有得check

fuck

呢個仆街政府小動作多多，真係睇少陣都俾佢陰到。 林奠係一個非常熟悉政府運作既AO,佢一定用盡制度下既陰招令建制贏。

香港人真係要團結唔好內鬥，用舊年贏區議會既氣勢再贏呢一場！

改咗地址係咪無咁快CHECK到?

推呀屌

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

呢個仆街政府

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

馮驊，食屎啦你! 屌你老母!

其實日日係咁推但始終會有漏網之魚，點解唔正正式式搵議員跟，攪清楚件事。

其實未收到可以再填,我幫人同一個人填左兩次都冇問題
呢排個個wfh會慢好多

似人手出錯多過佢仆街

p

check咗
幫推

邊隻高官唔係人渣

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

lm check

如果我已經係選民但冇得選超區，我係填 ORE41 定 43？？？
好亂呀。。

REO41

btw 睇pin msg跟住做其實就得

個list係上年ga, 你今年如果要check做左選民未, 係要打電話去check

呢度可能幾百票
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

我本身系區議會選民仲使唔使填呀？

上網check下

推 有無人未check快啲check下

屌佢

我有區議會第二

推比多d人睇

done!!
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

Tuiiiii

推多D

推呀！！

Google「香港再出發」

一齊推上Google頭版

董建華牽頭聯盟 譚耀宗：職員不小心放李嘉誠的相片

push!

推呢個
要check吓

登記啦

依個係REO網站. 政府野黎

我改地址都拖延唔做, send左email問, 幾日後就話收到, 但我封信係寄左成個月, 即係我唔追, 佢地係唔會處理我個申請

我講緊樓主第一條link

試玩過，驚就唔好用

推
推
推

Check咗

剛剛check左無超區個票

而家最快可以點做？

填41 上網upload就得

Ok
轉頭攪 唔該晒

記得簽名,唔係份form無效

有無link？
屋企無pinter
聽朝落下便區議員度攪先

仲問佢地?佢地day off
唔使print,用adobe reader 打就得

簽名按上面右二
簽完貼上就得
之後就係個網頁右邊Uploadload就得

相中要唔要填 ？

功能界別 ：。區議會 （第二）

選舉委員會界別分組 ： 唔洗填？

所屬團體 ： 唔洗填 ？ 下便個d都唔洗填 ？

係

要上傳住址證明

一定要銀行信？

你冇改地址都唔洗 淨係填返你現居地址

唔該晒

上傳唔到

仆街

why

咁你用email

form@reo.gov.hk

屌你老母！馮嘩正仆街！

屌你老母
超區第一屆係入面做
班ao係噤話要打電話同無申請超區選票既選民講
你一票唔係唔要呀
依家

舊年都一樣要選民盡量做埋超區， 揀左唔做都要打電話說服佢做埋

tuituitui

今年第一次投，超區同地區直選都有咁係咪投果陣要投兩次？

佢會有兩張選票俾你，一張直選，一張超區，每張只可以選一個。

Thanks

前幾日填完表交左，可以點check超區

點check超區:
1.上呢個網

2.登入完再睇呢個位
但你早幾日先登記未必咁快有記錄，如果在遞交表格 14 天後，仍未收到選舉事務處的通知，你可致電該處查詢熱線 2891 1001，查詢有關申請的進展。

tuiiiiiiiii

超區係有一個好細既格仔 一定要tick
唔tick果格佢係真係唔會打俾你問

咦似乎我outdate左 我之前係有個格仔
依家似乎佢話直接做埋超區選民
咁都唔撚登記

Push

快啲check下